除左猁狗，其他都係撐鏝城

猁狗黑人憎到呢

班利迷真係太撚煩
成撚日開燈post
仲要整走摩連奴得罪晒爭4既車迷阿迷

除左xx 其他都撐xx

唉好撚後悔踢走佢

我身為熱迷都撐利拎

有幾多個身分

一個，資深熱血公民成員

今次撐 agger

我地死獌狗黑左廿年，咁多冠軍先做到神憎鬼厭
估唔到利迷只係用左2季已經追到我地咁貼

仲有放針師

咪25

屌你呀25

仲有蓋世寶集團老二

班痢狗歐聯決賽之後係咁怨真係頂唔撚順

仲怨緊

因為猁狗成隊垃圾連班球迷都係食屎狗 係食屎狗

痢狗都係00後岩岩睇波既死廢o靚

撐乜都得，只要唔係死獌狗

傻尻

我利一直都排你4900之前，ok?!

利無冠軍都追到